假若一日理大被攻佔...

記住be water

存人失地 人地皆存

今日割五城 明日割十城

我城咪係香港lor

你當理大係城呀?

唔係求和 係攻城得失

有心救理大，就全面癱瘓